我開連登成日自動彈app 想問係咩原因

有冇高手可以幫我